［打個邊爐$220 你我哈哈笑］曼聯FF轉會新聞暨吹水區［101］

垃圾TOPIC

國際賽睇lingard咪算囉，改埋啲柒野

都無得出

冇得出都要改

曼區？

下次唔好再開OK?

FF 下邊爐姐🤦🏻‍♂️

你地開過囉

負皮

咩料

咪撚quote啦

LM

好番啦 你班仆街咪話我爛腳

躝啦爛腳

愛膚堅你冷靜啲，諗下點安撫你女神好過啦，佢而家好不安啊

個topic 負皮就梗
入黎仲要見到隻仆街腳
真心想負2 次

on9 topic

好多肉

可以負回覆

我之前又爛又粒唔驚

Post多啲條痴女嘅性感相好過

G持topic

究竟個topic 有咩意思

topic加第一頁見爛腳 負皮

乜鬼 topic

獻醜不如藏拙啦

220 有無咩典故

ON9 TOPIC

戇鳩TOPIC, 有心挑戰負皮王既就寫我愛連加特啦

0 正評

啱

0正評算唔算一個新記錄

好臭呀

小明上廣州

貼臭腳者永遠溝唔到女

What 9 topic

Topic 有咩乜野意思

啲topic愈黎愈on9

獌狗不嬲出名on9

Yes

樓主個topic嗡乜鳩牙？

開撚埋都無人知點解/唔撚關曼事既 topic

哈哈笑

Jm9

有冇手足支持開樓主波？

一齊叫春啦

放左出黎？

一個post topic一齊叫春啦

獌區有叫春王D清
又有食女王

兩個梳加黑木帥帥食撚晒啲女

Manchester United have been given the green light to make a move for Gareth Bale after Real Madrid admitted that they would be willing to sell the 27-year-old, according to reports in France.

西班牙神鋒留名

下季我曼:

------------牙達-----------
牙朗------james---巴爾

射了

迷皇了

我曼就是皇

車狗隻摸西先個請人post係真心定假膠
仲要係7.1請人個啲愛蟈聲援工

Manchester United have made a bid of €70m for Marquinhos. [Globo Esporte]

癡撚線

買咁多後防 冇前鋒 下季應該真係場場0:0

梗係假膠啦

長追和上樓

荃灣一鍋堂有個ching著主場普巴

Lyon has made an offer of 12 million euros for Mexico's newly crowned record goal-scorer Javier "Chicharito" Hernandez, according to RMC .

Chicharito is expected to leave Leverkusen this summer after the club failed to finish in the European places. The Ligue 1 outfit is looking to bring a new forward in to replace the departing Alexandre Lacazette.

5年前既今日 香川真司加盟曼聯

有隊朗1個打前

朗隊下季神射手

小豆肯既 買佢返黎打後備啦

Juventus, scouting manager #Ribalta leaves the club: he'll join Manchester United

以後有祖記式買賣就正

矛盾大對決嚟
水魚vs低買高賣

Big loss for Juventus. Ribalta is a top scout and have generated interest from Premier League. Javier Ribalta is close to Morata so his transfer to United should be finalized soon.

木仔而家轉玩買勁staff

1正評

一鍋堂好撚好食

個topic
樓主揸緊白咭

J staff 都好，呢個高質

呢單堅定流呀
乜鳩都關曼聯事
遲下連洗廁所既都set to join Manchester United

流架,咪撚好信

樓豬自己

曼d staff其實平均來講幾參差下
球探好少搵到荀野...青訓又好少出到球隊重心
要長期發展真係要執執佢

間野好撚難book

之前夠話簽左下體會球探啦
到而家剩係買左件一早睇中左既後防咋屌你

任何人黎到我曼自動柒化

買起成隊賤種
奶撻bale占士心諗...屌，又俾牙朗騎撚住

WHO?

邊有簽過下體球探

抱大腿

宜家英超咁，仲有冇空間出青訓

上季季初既事黎

2016年9月2日
但曼聯日前已落實從馬體會引入一員猛將，此人就是床單軍團的球探總監古斯文（Guzman）。

古斯文近季致力為馬體會發崛一些潛力新星，是球隊內部不可或缺的人物之一，而當年向床單軍團高層推薦基沙文的人，正好就是這名星級球探。不過，古斯文日前已正式轉投曼聯，將為紅魔於未來的轉會窗中，負責引援的工作。

不如拎番幾百億磅收購賤種 將兩隊合併算撚數啦

Real Manchester

有牙福，文西，杜沙

文西

又想典

乜鳩topic

真 成日食

成日形住依座野遲早火燭一獲熟

無 杜仔上位你都無上

祖雲達斯在球隊官方網站宣佈，在經歷了與球隊成果豐碩的五年合作後，球隊球探主管沙維爾-裏瓦爾塔將離開球隊開啟新的旅程。

沙維爾表示：“在尤文的這些年感覺非常棒，我也帶領團隊做了很多出色的工作。我非常感謝從一開始到現在俱樂部對我的信任，尤其感謝經理馬路達和體育總監帕拉利奇。這幾年的經歷對我來説非常重要，我會永遠銘記。”

尤文官方表示：“感謝沙維爾在過去幾年的專業投入和為球隊作出的巨大貢獻，祖雲達斯俱樂部祝沙維爾在未來職業生涯中取得更大的成就。”

據意大利著名轉會專家迪馬濟奧爆料，離開拖連奴後，沙維爾的下一站是英超曼聯俱樂部。

開過啦屌

馬仔都係靠佢地渣

法賓奴firm咗收倒offer

元朗都有？

Zidane has already made it clear that he wants Cristiano Ronaldo & Alvaro Morata to stay at Real Madrid C.F.

荃灣大鴻輝牙 元朗落荃灣咁快

屯門遠=_=

全幢野得呢間打邊爐好食

屌留達岀賓托咩

馬辣好食啲喎

留我又唔出我
施丹仆街死啦
根本就係好有機心既人

買馬昆奴斯托咩仲62m
中堅都夠人啦
同埋呢件又瘦又細粒

一鍋堂>大窩口>馬辣

Utd confirm Juventus chief scout Javier Ribalta joins Reds scouting hierarchy #mufc

New signing

個陣去左Roma個Mochi總監又唔搶

Stay你老母臭閪
仆街頭鎚佬唔用又要留達仔

唔通想用佢黎買大巴拿 打友情牌

Best of luck to @JoshHarrop23, who'll join Preston when his #MUFC contract expires at the end of the month:

Harrop Man United Game Record
Played 1 game
Scored 1 goal
100% scoring record

1億回購

Zidane wants _____________ to stay at Real Madrid C.F.
Zidane could not wants _____________ to leave Real Madrid C.F.
拖丹呢幾年就係不斷做呢D野, 好想睇冇左班星佢有咩料

連電話仔都走埋

希望佢帶普雷斯頓上返英超

21歲仔係時候要走
再留u21浪費時間

有冇set回購 佢有料

仲諗住電話仔最後一場有波入會有得留

完約點set回購

有offer contract
佢reject左

唔係個個似lin 咁有耐性

馬辣一般啦

一鍋堂次次都book唔到

電話仔已經唔係我地嘅人

佢個位都好大競爭
後生仔出去闖下都啱嘅

The two sides have come to a significant undisclosed compensation agreement, with player turning down a new deal with the Premier League giant, but being under the age of 24, meaning they are entitled to a fee.

有培育費收返

之前唔係有外國offer 點解唔出國浸下呀

Morata皮已收？

其實都岩既

佢入果球波係靚，但明顯水晶宮都好鬆散

而且佢速度唔標青，體能都麻麻地(下半場靜哂)

係MK , 馬達, M11 依堆都冇辦法下季確保正選既情況下，真係冇乜理由仲留低

佢愛曼聯姐，但曼聯正選就係11個，係未夠班都冇辦法夾硬黎

基沙文，達仔，佩利錫都有架

乜鳩野 topic 呀

BREAKING: Nemanja Matić has reportedly agreed personal terms with Manchester United.

Manchester United have agreed a €35M + €5M deal with Monaco for Fabinho.

Reports that Nemanja Matić has already verbally agreed personal terms have been dismissed by the club.

死開啲啦屌你老母

唔明你地咁急做乜 轉會窗岩岩先開姐

屌你老母

邊個作架?

開我波係咪

燈到電話仔都無埋

醫臭腳係咪

喂 企開d啦

UNITED MIDFIELDER HARROP TO JOIN PRESTON

Josh Harrop is to join Preston North End when his Manchester United contract expires at the end of this month.

The creative midfielder enjoyed a first-team debut to remember when scoring the opening goal in the 2-0 win over Crystal Palace on the final day of the Premier League season.

It capped a fine week for the 21-year-old, who hit a hat-trick in the Reserves' 3-2 triumph over Tottenham in front of Jose Mourinho, also at Old Trafford, on the previous Monday night.

Harrop made 25 appearances for the Reserves last term and was the side's top scorer with 10 goals. The youngster will link up with former team-mates Marnick Vermijl, Ben Pearson and Liam Grimshaw at Deepdale after agreeing terms on a permanent transfer to the Championship club.

Everybody at United would like to wish Josh the best of luck in his future career.

我曼轉會窗正式完結

電話佬雙失

馬迪定邊爐呀屌你老母

冰位ching之前開po話電話佬系我地既人？
宜家兩個都冇撚晒啦
出黎講兩句

真電話佬已經唔黎 連青訓電話佬都走埋

講真，都唔會有得踢一隊早走早著應該都唔會返黎

無啦啦吹到馬迪傾好
如果黎到專心防守有冇機打番起

不了

冇機

身體質素好囉但傳控節奏就真係未夠班

BREAKING: Real Madrid accept £52.9m bid for James Rodriguez and it's good news for Man United!

馬迪爾打返起就有機

[突發]
曼聯宣佈夏洛將於今季完約後，即7月1日加盟普雷斯頓。呢位曼聯青訓球員33日前係佢既地標戰，曼聯對水晶宮既賽事中取得入球。

曼聯有向夏洛提供一份新合約，但夏洛決定完約後離開曼聯。

邊爐同馬迪寧願要邊件

唉，是撚但啦已經冇期望

又寧願

寧買當頭起，一係用青訓

一撚定係邊爐

馬迪有邊點係贏邊爐

樣.....

我轉型做防中，咩人都唔洗買

知唔知馬迪係車區叫妹迪呀
隊波已經唔撚夠快 仲買多個人番黎妹下妹下

齋睇樣不如簽以前諾域治個荷蘭仔，咩咩域夫，踢左成季都入唔到波既靚仔射手

用杜仔 拖單打防中> ALL

雲禾夫斯雲基 呢件真係辣殺黎

寧願考到車牌

咩咩域夫 = 雲禾夫斯雲基

燈撚到

如果而家話
希望曼聯呢個轉會窗簽多
一個攻擊球員
一個防中
一個閘位
係唔係終極ff ?

好靚仔牙

攻擊球員 - 隊長

防中 - 爆炸

閘位 - SHAW

連電話仔都已經唔係我地既人

買件馬迪真係不如用爆炸

屌您咪呀

祖記個head scout過檔嚟我曼
佢係morata好朋友

Btw
9000萬轟去蝗買摸奶
5000萬買埋邊爐
1憶轟比多仔要dembele
全部真曼子
可以開季了

買馬迪真係不如邊爐啦

今次agger

用馬迪不如用卡神

大鍋口屌打一鍋堂喎
剩係啲蝦都世界級

買邊爐不如用杜仔 杜仔後生但靈活 又大隻 跑得又快

華西你又預佢下年踢60場波？
走埋大米
shaw 唔fit
咁都唔洗買？

卡神要跑都可以爆贏agger路

下季實有機會出既
睇個勢唔會買閘

有道理

直必到

Btw moon左一陣轟區
其實買馬迪等於知道左對家好多戰術野
再者摩佬用開用熟 又唔洗適應英超
其實唔係大家唸咁差

不過都係鐘意邊爐多d

Kicker reports that Bayern Munich are set to lower their initial €35m asking price for Sanches to €26m, which would give United a big boost in signing him.
減價

哥斯達呢

一鍋堂湯底尾機好多，我唔食蝦，因為要搣殼

哥斯達去蛆 關佢買乜人咩事牙

寧願呢個term咁出名點會唔記得

Fabinho: "He (Mourinho) is an excellent manager. No doubt.” [espn]
各位星期五射下先

Manchester United are making progress in their pursuit of Real Madrid’s Alvaro Morata. es.pn/2sJnIVo

我用口剝/條女幫我剝

個記者昏迷左幾耐
molamola 唔會j

MK有波衫鋪做緊

想要

買囉

希望到時買唔到人
真係出P仔文沙咩仔咩仔果D青訓
睇下D青訓撚點面對佢地最十卜既青訓人才

細個(中學時代)幾乎一星期去3-4次(唱k + 食飯)

但近年少左
因為發現成幢野極危險 無逃生路口
一出事就死撚硬

No.7不嬲貴

球員咁睇姐
想知摩佬點睇
Btw 之前好似聽啲青講，邊爐係當年摩佬肯係賤種升嘅兩個青訓之一，另外個個係達仔… 咁嘅話雙方應該都知對方咩料，依家摩佬係睇摩佬肯唔肯出手

26M歐其實買得過呀

而家無咩, 有位會然好撐佢件青訓架
名就唔開喇...

我用左一舊

26m就博得過

姐係20m pounds 都唔洗

YES 我地要尊重某會然!!!
講真 買唔到人用青訓好正常姐
有咩好屌 要屌就屌自己買唔到人

無錯, 用青訓其實無所謂
不過要用d有料既囉

有幾多個摩佬

你放心 一定買到人

暗示某青訓矛用?

第10頁111負皮
挑戰牙lin

實有新人既，二三線都買個黎頂住件7號

我 load 咗 3分鐘都唔知佢噏乜柒

一年得幾場咁囉

Sor
眼訓得濟
依家係睇摩佬肯唔肯出手先真

滾女滾到眼矇

熱身賽七月每隔兩三日就一場 一定有青訓睇放心 最期待P仔

對青訓呢D真係冇特別情意結
勁咪用 廢咪唔用 有潛質咪慢慢上囉
你不如買個達仔我有排J啦
話哂冠軍級球員
有D青訓都冇出過幾場就吹奏
有D唔明解

josh harrop走
佢係咪季尾入波個個

假曼

=.= 想人典答。。。

其他都係差唔多價錢姐 都係代理比人地印

有少少唔想答

係，電話仔

好似唔係 harrop係LIN之流

我見nts 賣699 歐霸盃賽字連刺繡

電話仔唔係話唔續約咩

等陣又愛回家

有冇手足買左新衫？
我有件月巴著出街怕比人話迷西
但本人反西黨
求救

燒撚咗佢

係，去普雷斯頓

屌你老味
Post撚完你隻爛腳未呀on9仔
要post出去自己開post啦仆街

反朗隊既都係低汁會然
迷西係一種生活態度

咪撚qoute個傻閪

post圖條撚樣

迷西等同吸毒
對身體百害而無一利架

反西先係唯一出路

yes!!G持 睇完都想嘔

但你腦海活在毒品既迷幻之中
可以幫你忘記一切唔開心既事
所以話迷西係一種生活態度

西唔怕迷, 但切忌沉迷

可能用腦退化去形容會比較貼切
只係沉醉係以前風光既時間
但現實已經係失去左大部分能力

下個post名 Martial-09與狗不得內進

唔好侮辱狗

反西係一種政治取向
就好似正常人都會反共
迷共既都係唔正常人類

知你隻腳爛啦屌 死香港腳

唔post lor最多
btw 好番好多了

無人想知你對腳呀

Manchester United have received several offers for out-of-favour winger Adnan Januzaj - but none from the Premier League, according to the Mirror.

Real Socieded are in pole position to land Januzaj with a £9.7m offer which matches United's valuation of the 22-year-old.

關我撚事咩

唔洗問係唔係開我波呢句喇
一場曼區巴打
你再post 多次真係block 左你算9數
好那煩 同埋 認真唔想見到呀大佬
你仲好似好得意咁

直接扑鳩佢老味臭閪喇
重曼區巴打
佢po埋d咁既核突野有無諗你感受先啊？

okok

同上星期expect一樣
呢兩日會重啟莫奶談判

琴日施丹返左馬德里傾蜜會想留莫奶
莫奶兩星期前講除非有得踢big game
今日第一次正式要求離隊
傳聞皇狗因此減左價到80m euro

一野轟埋去啦，木仔

咁中場法賓奴定馬迪

Lm

本身都少講野但有追post
無轉會news 講女叫春都算
你係咪開我波 同埋post腳
我真係頂唔撚順

Yes 一到sem break 啲狗屎垃圾出哂黎
利申：垃圾

頂唔順就唔好死頂
開波屌柒佢地啦

今個post可以突破幾多負評呢

其實有無人明白個topic點解

一野80m
打包埋邊爐啦

搞掂收工啦

差隻翼

明唔明都係咁on9

買啦屌

買我+邊爐+sanches+pxxxxxx開得季啦

加埋都係80+45+20+35=180=c朗

負評王受到挑戰

個topic鳩到笑
樓主唔好開post了

柒過足金鳩猴

登鵰未

電話仔已經唔係我地既人

#mufc have made a €50m offer for Fabinho (AS Monaco) [di marzio]

個topic令我諗起
Oh mcdonald had a farm EIEIO

€50M no add on?

包左入去
note: the €50m includes bonuses and negotiations are well underway

死貨來喎
唔係拜仁都唔會劈價喇

摩佬買黎教佢做無腦野可能好勁

你睇佢今季球皇片你就知點解

阿木

你不如唔好叫呀木啦

個標題做乜9

挑戰_ _連_ _?

無可能挑戰成功...

又係

有冇賓菲加Talisca或者Perisic消息?

兩個個樣

下次唔該搶1001
衣加柒到禾吾敢係大區搵po =.=

唔買正前 下季想踢死福仔咩

索性叫條廢柴啦

法賓奴收倒offer都要諗咁耐

同埋呢個topic真係好撚on9

快啲推爆呢個post

買Talisca不如買Renato

25m我覺得好抵
用唔好嘅話咪再賣囉

個post慢撚到

之前係賓菲加吹到好勁，咪又係收皮

唔想見倒個topic

請叫春推po

新人想問下其實點定邊個開新post

又無波睇，又無人可以J

入紙同死獌狗申請 無申請佢會用BOT搶

申請搞好耐

佢呢排北上食女 好難入紙

佢依排都無再搶 琴日重話食女食到累
搞到字都打錯埋 睇完我想喊

舊Post最後一個回覆(第1001個)果個User負責開

我以為以前感情台_ _個 "哈 又係我啦"已經好柒
點知低處未算低

5p雜交台有無見到你分身

hi

聽講返左惠康做打雜 唔得閒交配

新人 留名 想跟大家一齊迷曼連

你可以頂住先

個topic做乜

用佢個名黎flirt女 出左事佢孭

而且23歲有升值空間

新人留名+1 迷連同迷西一樣 係一種生活態度

快撚啲1001開過個新啦

迷西only
連狗不了

YES 好人好者走去體驗弱智番庇護工場 好有態度

邊爐

1001

而家仲夠膽J消息既
樂觀王

咩消息都冇
咁難買人既咩

又諗起蛇仔part time遞信辭職

真係越睇越柒

今年轉會窗真係好弱雞

有冇得棄post直接落下一個？

爆奶

1002

都唔知係咪真係23歲

唔落力推po全部以後都無女屌

樓主潛撚左

推

#980 佢會出番黎

1000!

你我哈哈笑

呢句最難頂

loading

個topic真係好撚柒啊

好撚好笑阿屌你

大家一齊哈哈笑

哈你老母牙

個標題
諗到果位師兄係咪腦裝屎

放暑假牙 ching
體諒下

宜家先400
樓主起碼自己推翻200個先

幾on9先打得出你我哈哈笑呢句野...

返工前一推

咁慘豬

看不下去了

推到樓主上水

推到樓主老母上水

買黎做新lin

唔使搵食牙？

係佢選擇去拜做後備都冇計

26m宜家個巿入面真係抵屌
做hehe後備

屌你老母 豬柳漢堡 你我哈哈笑

好彩佢去拜咋
執到都喊三聲，連幾多歲都唔知

laugh haha

個樣真係

朗甸有福了

小學雞入侵連登

啱呀, Renato係拜真係
16Euro勁到媽媽聲之後去拜做後備

推快d 推快d 頂唔順果topic

不得了 搵埋七公做師父

朗拿甸奴執倒就真

pish

1005

贏歐霸都冇推得咁快

Haha

Push

哈哈...笑

樓主以後唔好開post la

yes

(笑)

你咁樣推POST法. 一陣又有癲狗出黎咬人

pish for good topic

點先諗到咁既TOPIC

馬仔無正前打即反摩
有無人john

我立即屌佢老母

Me no join support majai

(哈哈笑)

唔洗咁記仇呀
個日個case點同今日牙

$220

你我開開波

打邊邊

決定排十年嗰陣

到底呢個topic係咩意思

推

平時淨睇post都頂唔順個topic

羅美路
史摩寧 T仔 盲 大米
楊格 卡域克 費蘭尼 馬達
朗尼
馬仔
此陣怒奪英超

見你笑番就好啦.
SORRY果日 無緣無故推得太多.

You me ha ha laugh

中上男神好小氣架!!你小心佢追擊你

你橫掂搶唔搶到1001都開新po
下次唔洗推了 直接開就ok
sorry果日無緣無故屌鳩你

牙羊又搞事

梳

bad

電話佬又已在陣中

Lin狗今季會走

朗隊！

開po果個係咪假獌黎

迷朗隊+LIN係一種生活態度!!!!!!!!!!!
有無人G持?

電話仔走左？

Lin wear 7
And go Madrid

1月電話仔電話佬一齊買返黎

Yes到時賣連

保守估計下星期三會有大簽

Source?

有無唔保守?

聽住

唔保守就係原陣到下個轉會

應該有頭6+歐霸二連冠

做乜撚

保守估計 shaw 黎緊脫變新bale

返shift 唔撚易

hi 福子 甘早牙

上上簽定下簽?

屌你老母 6月尾喇 仲係簽得隻後衛

on999

人工無30k都唔好番

hi雀屎

推得咁快以為簽左人

唔快啦

吾推快d典得牙

你我🦐🦐😂

我以為係理大和解

lm

今年終於可以睇番曼聯分組賽潮文

國際賽睇連加特柒得黎都叫有根有據 乜撚野你我哈哈笑

Harrop

邊個topic黎

屌 電話佬同電話仔呀

shaw已經提早返左卡寧頓操練

好希望shaw打返起

哈哈

生死睇呢季了

希望修左身先

朗隊一齊操 肯定帶佢食炸雞

大屎忽得人身位好勁

終於有人可以挑戰廢lin啦

而家就係recover緊季尾個傷

出lin不如出我

肥到

肥?

隊腸話帶我做大茶飯

肥

咁咪姐係一齊去愛華頓

死推爛推都仲係5字頭

個樓主自己應該推返200個先
哈哈笑

個topic 搞到呢到好似智障集中營咁

你去翻鄰居po啦

一齊食炸雞點解傷既係shaw 唔係肥西？

[活華特

加埋你個名

不如直接開過個新既

哈哈哈

如果樓豬再搶1001 就真係世世代代做中國人了

btw 有簽到人未？
見d 球員放晒假勁曬太陽爽yy

呢個post好似推極都未到1001

自貼一張先

屌東亞呢間垃圾銀行
經PPS交卡數如果當日過左7PM先交
就當下一日處理
搞撚到冇啦啦比佢收LATE CHARGE

打上去waive 啦

打撚左上去啦
條女咁講既時候
我O撚晒咀

不嬲都係

試過兩次遲交
佢話紀錄都良好，可以waive

推得咁快以為選左人

仆佢個街 仲要等到下個星期先知WAIVE唔WAIVE到
恆生即時話你知結果
呢間垃圾執柒左佢啦

屌你牙朗隊同碌梳咪返咗去加操囉

意大利《Skysports》記者Di Marzio於個人網站上稱，摩納哥23歲防守中場法賓奴接近加盟曼聯，曼聯經已為佢開出5000萬歐元（含附加條款）嘅報價，雙方球會正為此進行洽商。

Link：

Done deal未

一日未登鵰 一日唔會j

快買野 活華特

我叫你 玉蝴蝶

快d開過個

之前又話摩佬no interest

三肺

曼聯傳奇隊與巴塞傳奇隊將於9月2日在奧脫福進行一場友誼賽, 朴智星確認能登場!

屌奶星

卡膠場波 佢仲勁過朗隊

推爆個垃圾post

邊爐幾時黎

Kitxxxx 今日做優惠。
頭先好多人印德國
15/16 曼聯主場都有d人買，唔少人竟然印朗隊

我朗

Morata

HSBC同渣打都幾易話為

個場波邊個唔勁過肥西呀

平時好少特登俾正/負皮
呢個真係忍唔撚住

649

肥西同羊

651

樓豬幾多歲

呢場羊幫朗隊踩左兩次波就R 左兩個助攻

屌你買人到前場未🙄🙄

摩佬話唔買，所有新聞都係你地FF咋

喂喂喂，企開啲啦

屌，我要著xs

Jose Mourinho is looking for a wingback, and that is Fabinho. [Di Marzio] #MUFC

華西

爆隊>>>>>>呢件

講明先 我反撚硬馬迪

做咩要開善堂送錢比你買人，你大撚把錢

防中好似正d喎

買左番黎先試擺邊啦

你會踩波咁易架 有羊D靈氣朗隊先入到炸

《小明上廣州》

作曲及填詞：韋然
主唱：李家仁

＊小明上廣州，探親友樂同遊；
小明問阿媽：「買乜嘢俾親戚好友？」
小明上廣州，搭高鐵樂悠悠；
飛馳越秀山，「家陣廣州乜都有！」

＃廣州話的確最妙，棧鬼兼得意；
打個邊爐$220 你我哈哈笑
珠江旭光接亞運，食在廣州正；
沙面西關說故事，嘆吓真寫意咯！

RAP：一蚊一隻龜，一蚊一隻雞；
你話龜貴定雞貴，其實乜嘢都冇問題；
做人最緊要心足，千祈唔好咁虛偽；
你好我好大家好，
我幫你，你幫我，實唔驚冇計；
兄弟手足要和睦，鄰里互助互包容；
一齊嚟開心唱隻歌仔，
呢個世界冇閉翳。

Repeat＊＃

RAP：去實驗室撳緊急掣，做人做事點可以亂嚟；
以前就話行路上廣州，而家上落快過鬼；
直通車啜聲就到，將來高鐵快得重巴閉；
省港澳其實都係一家人，樹同根，水同源；
飲下早茶，唱隻歌仔，唔做河蟹打橫嚟。

Repeat＃

小明上廣州，探親友樂同遊
開懷在唱歌：「家陣廣州乜都有！」

希望樓豬返黎完成首歌

上季睇佢明明係打防中位，踢到成個中中咁

活華特立即死全家

樓主再開po都死全家.oj?

屌 冰佬都結婚
成條後防都結婚

deal

有冇人睇好馬迪，話曬當初轟係摩佬欽點要回購佢

無話睇唔睇好既 有時化學作用係好重要
好似爆炸係椰子手下同爆炸係摩佬手下表現都差好遠

唔使錢咩...年齡身形作用都同爆炸差唔多
咁點解唔用爆炸？
雖然我對爆炸都係麻麻

爆炸都麻麻

我自己對佢印象麻麻即

踢法完全唔同
買唔買馬迪 睇價錢啦

真係最後買唔到人咪買囉

買唔到人用T仔W仔好過啦

垃圾topic

有得j未?

有啦，冰人

已夠買夠人
等開季

已經

哥狗

一個攻擊球員都買唔到 就來去集訓 真是唔洗夾咩 而家無埋e巴打天才波

轉會窗仲有唔知幾多十萬個月

呢個topic都冇300負評，我好失望

學呢到d人話
7月都未到 急咩呀

你開post可能得

P仔回歸

你開返個熱身賽睇Lingard肯定過500

我會比正評 以示正持

你班仆街引佢地開on9 topic 挑戰負皮

不能回頭 闖情場竟成為一頭蠻牛

ただ、君を愛してる

Eat a hotpot $220 You me haha laugh

稻香美味點心～～yummy yummy yeah

印左件小豬！

個post名叫 Missing Kagawa好過啦

屌你老母開撚埋d on9 topic
食撚屎啦屌你

屌
直接skip左佢開個新post 啦

2002

快撚啲埋推爆佢

幫手啦屌

ok

棄POST

幫

下

你

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
C朗唔慶祝係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9!我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

我愛樓主

On9無極限

729

又一個on9 topic

卡域克說︰「我沒有年齡的概念在腦中，只想一年一年地繼續，我會仿傚傑斯、史高斯和加利尼維利，他們在30歲尾仍可繼續比賽，或許我可像傑斯般踢得這麼久。」當年傑斯在曼聯踢至40歲才掛靴。

同時間他對曼聯上季取得雙料冠軍感到高興︰「在季尾贏得歐霸盃及進身歐聯分組賽，實在是很好完結，像曼聯這樣的球隊應該在歐聯爭逐。

你地而家開我波？

睇馬迪球王片, 慢到呢

咁快開新po托咩
一係一開波就開過，推到30頁先開過新做乜鳩

撐Lin

琴晚發夢
新球季作客西咸
我曼入咗6粒 第一球仲要係HEHE係角球混亂個陣
背對龍門勾入
但係DDG連續6次開龍門球失誤
搞到6比6和波

你個夢fail
DDG已經唔係我地既人

屌快d new post

-.-""

753

打

1000 next

個

邊

爐

＄

2

0

我

哈

笑

根據西班牙傳媒報導，莫拉達曾經幾乎加盟曼聯，傳會費為8000萬鎊，但最後一刻被皇馬主教練施丹拒絕。要是曼聯真想在今夏引入莫拉達，必須拿岀更高報價。

其實係我想開新po🤤🤤🤤

空炮

買光頭佬算

搞到咁真係咪撚買

攬賓施馬，放過莫拉達啦

空炮聯

盧卡古

拖舟係有品就唔會比人串下就用個河童頭頂人啦

rubbish

死全家 （好似係）

幾乎

Morata wants #MUFC move tied up next week. Real Madrid want €80m, United willing to offer €70m.

屌
嗰10m 我比啦
快d 登diu

( Show Blocked User - 狗衫二拾柒 )

眼不見為乾淨

Rich

鏝新簽個silva 咬柴

我一路睇一路叫傷出，我呀哥以為我痴左

不過好似小事
見佢可以行到出去

A施華幾勁

nani 好L 勁

對新西蘭

米蘭簽得好

Monaco star Fabinho is keen to join Manchester United this summer and an agreement is edging nearer, Goal understands.

DEAL DONE: Will Hughes has signed for Watford for £7m on a five-year contract from Derby. (Source: @WatfordFC)
Fm妖人

Real Madrid boss Zinedine Zidane has told Kylian Mbappe he will sell one of his strikers if the youngster joins the club. (Source: L'Equipe)

呢個醒目仔嚟

one of his strikerS = JAMES

屌, 而家先睇到原來呢邊未完架

做乜9岩岩同一頁兩個po

點解呢邊未完開新POST架..

拿拿聲推爆佢啦

即係鍠買唔到麥巴比就唔會賣達仔

Anthony Harris‏ @Anthony_BTSport

Javi Martinez + Dani Alves both have medicals at Manchester City next week booked in.
馬天尼斯

馬天尼斯咁玻璃

垃圾 唔洗驚 鏝識撚買後防咩 daddy就唔同呢

都唔係咁講，打吡對住佢都驚

哥狗買舊部
幾時買美斯

1

3

4

5

6

7

8

9

10

DDG

Bailey

Jones

Rojo

Pogba

Mata

Rooney

Martial

Smalling

Lingard

Carrick

Blind

Young

Rashford

Romero

Herrera

Mkit

Shaw

Mensah

Valencia

Fellani

Darmian

快啲推爆佢

push

快撚d

爆

跟本就係人手置頂

哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈

我愛費蘭尼

10001

chi lun sin